<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Tetris</string>
    <string name="Cancel">Отмена</string>
    <string name="Continue">Продолжить</string>
    <string name="Continue_previous_game">Вы хотите продолжить предыдущую игру?</string>
    <string name="Continue_question">Продолжить?</string>
    <string name="Enter">Ввести</string>
    <string name="Enter_nick">Введите Ник</string>
    <string name="Game_over">Конец\nигры!</string>
    <string name="Exit">Выход</string>
    <string name="Help">Помощь</string>
    <string name="Level">Уров.</string>
    <string name="Load_game">Загруз. игру</string>
    <string name="New_game">Новая игра</string>
    <string name="Next">Далее</string>
    <string name="Nick">Ник</string>
    <string name="PLAYER">ИГРОК</string>
    <string name="Pause_game">Пауза</string>
    <string name="Play">Играть</string>
    <string name="Records">Рекорды</string>
    <string name="Resume">Продолжить</string>
    <string name="Save_game">Сохр. игру</string>
    <string name="Score">Счёт</string>
    <string name="Selecting_new_game">Выбрав \"Новая\" вы сбросите свою сохранённую игру.</string>
    <string name="Speed">Скор.</string>
    <string name="Table_of_records">Таблица рекордов</string>
    <string name="Tetris">Тетрис</string>
    <string name="Text_Help_fragment">В ходе игры программа отображает прямоугольное игровое поле – "стакан",
        в который падают одна за другой кости. Кости состоят из 4-х клеток. Игрок во время падения кости может
        сдвигать ее влево или вправо (нужно провести по экрану влево или вправо), поворачивать ее относительно
        центра (нужно один раз нажать на экран) и "уронить" ее, не дожидаясь, пока она достигнет дна
        (провести вниз по экрану). Скорость падения кости зависит от количества набранных очков
        (увеличивается после каждой сотни). Очки начисляются игроку за полностью заполненные горизонтальные
        ряды (15 очков за ряд). Падение кости прекращается, когда непосредственно под любой
        из ее клеток оказывается клетка ранее упавшей кости или дно "стакана".
        По окончании падения анализируется ситуация на игровом поле. Все образовавшиеся заполненные ряды удаляются,
        при этом начисляются очки. По окончании анализа игровой ситуации случайным образом определяется тип и цвет очередной кости,
        которая появляется в середине верхней части "стакана" и начинает падать. Игра заканчивается,
        если после падения кости какая-либо ее клетка оказывается в верхнем ряду игрового поля.
        Если результат игрока оказывается одним из 10 лучших, программа запрашивает его имя и сохраняет
        запись о нем в таблице рекордов. Записи в таблице упорядочены по невозрастанию количества набранных очков.
        По окончании игры пользователь может начать новую или выйти из программы. В ходе игры пользователь
        может выйти из игры, нажав кнопку выхода, при этом можно сохранить текущее состояние игрового поля,
        чтобы в следующий раз начать играть в сохраненном состоянии. Можно начать игру заново, нажав соответствующую кнопку.</string>
    <string name="result_top_ten">Поздравляем! \n\n Ваш результат в десятке лучших!</string>
    <string name="upgrade_result_top_ten">Поздравляем! \n\n Вы улучшили результат в десятке лучших!</string>
    <string name="classic">Классическая\nигра</string>
    <string name="open_image">Открой\nизображения</string>
    <string name="Thing">Цель</string>
    <string name="Main_menu">Меню</string>
    <string name="You_win">ПОБЕДА!</string>
    <string name="Levels">Уровни</string>
    <string name="Level_up">Уровень -</string>
</resources>